To all Singaporean Government officials: NMSL

MSMD

Hi

屌

老鳳支持抗爭我唔反對

但係你注意下自己講嘅嘢

呢度咁多後生仔 仲讀緊書

你推班後生上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲讀緊書

你呢 已經有份政府工 安安穩穩

不斷散播仇恨 叫人打狗殺狗 老鳳有軍火

萬一有人比人拉咗 你會點幫佢地？

係連登講句 唔好向班狗認低威

有機會就殺死佢地 好過比狗打？

你有政府工就唔好話我奶共 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推學生去死

監就人地坐 你真係仆街仔

NMSL

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。